呢隊野跳得勁過香港首席女團colorful

揸住枝美極睇

5秒

再睇落去真係頂唔順

跳到成地都係油

個肚腩不斷跳出黎

個肚腩化到好白

好正

成間廠既美極都唔夠

完勝Bambino

屌打所有韓國女團

見到五張棉胎喺度fing

跳得郁果下勁